5p字沒洛真係好可惜😭

話矖都係香港噶特色嘛

連登茅人拿？

連登囝

吊你地

1

Cccccc